［堅持埋呢一個月］DSE學生持續打氣區！

相信今年既DSE學生係咁多屆以黎承受得最大壓力
反送中肺炎考試日期不明朗
咁多樣野加埋可能會令到大家好難集中，好灰，好想放棄
但無論點今個星期就要開始考試
希望大家用盡力考埋個試先諗其他野
呢排我哋分化夠喇
希望各位連登仔都集氣團結支持咁多位DSE手足

加油啊大家